[禮貌] 唔好因為細微事而失民心

3年黎第一次出post

今日同朋友係尖沙咀食完飯
大約2015搭地鐵由尖沙咀上車
見到好多手足開始搭車去轉場
好多市民見到黑衫開始有少少驚/緊張
雖然亦都有人話"班後生仔好咩好驚姐"

到經過油麻地站
有個手足好大聲嗌"落車"
其實乘客又嚇親左

早幾日都聽到人講話8月5罷工個日
有人都唔敢去出街醫院覆診
有啲人仲要誇區覆診 (因為佢要去受傷地區嘅醫院）
所以都要諗下有無其他方法減少阻到人

所以你地記住最緊要
有禮貌
知道大家緊張 但講野要溫柔 細聲
得閒同旁邊市民講句 唔好意思
隨時可以得到更多支持

小小建議
Be humble

Push

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

認同

奈何真係好多人唔太冷靜

push

推